依家歐聯8強隊隊都想抽中羅馬

邊到抽中就邊隊入硬四強咁制

利

利抽中都未必食硬

利抽中係比人食硬

咁利抽乜好呀

羅馬入到八強當贏左

根本無壓力

艾利臣朋友隊

越強越好

想幫好兄弟曼聯報仇

羅馬至少勁過利下話

冠軍陪率低過西維爾

巴

西維爾廢啲 打曼聯點睇都易過薩克達

8強中的魚腩 猁

萬般皆下品

係 隊隊都好驚抽唔中利

??

唯有迪斯高

西記

抽中利先好
睇下獌聯打英超打得幾輕鬆

其實利記真係最易打 都唔明啲人驚乜

西維爾對羅馬

？

疤抽中都食唔到呀柒頭

除左球王果隊

Ching sick ball

又binc

傻系巴塞

大家都想挑戰王者羅馬

依個post真係燈力強

樓主個名

快d抽中利

咁而家邊隊想抽中羅馬

樓豬

環保

依家歐聯4強隊隊都想抽中羅馬

愛迪生愛神燈

一野抽哂兩隊

環保post

樓主真係人如其名

留名睇燈到贏埋

...

決賽利物浦對羅馬

皇者猁歸來